\begin{titlepage}
\begin{center} %% ПО ЦЕНТРУ

\bfseries
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% ВУЗ
%%%

	{\Large The Bohdan Khmelnytsky National University of Cherkasy
	
	} %% или что-то в этом духе

\vspace{48pt}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Факультет
%%%

	{\large Department of Computing Engineering, Intellectual and Management Systems
	
	}

	%{\large Факультет иностранных языков
	%
	%}

\vspace{36pt}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Кафедра
%%%

	{\large 
	
	} %% или что-то в этом духе

\vspace{48pt}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Класс работы
%%%

	Practical Work 2 \enquote{Arduino} 
	% Лекции по курсу \enquote{Какой-то предмет} 
	% Лабораторная работа по курсу \enquote{Какой-то предмет} 
	% Курсовая работа по курсу \enquote{Какой-то предмет} 
	% Курсовой проект по курсу \enquote{Какой-то предмет} 

\vspace{12pt}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Название работы
%%%

	%{\Large <<Какое-то название>> 
	%}

\end{center} %% УЖЕ НЕ ПО ЦЕНТРУ

\vspace{60pt}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Автор(ы)
%%%

	\begin{flushright}
		\begin{tabular}{rl}
			Student: & Julia Misiura \\
			Group: & KS-171 \\
			Teacher: & Vitaliy Veretelnyk \\
		\end{tabular}
	\end{flushright}

\vfill
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Дата
%%%

	\begin{center} %% ПО ЦЕНТРУ
		\bfseries
		Cherkasy, 2017
	\end{center}
	
\end{titlepage} 

